大家為左升職會點增值自己

為左升職 加人工
轉工 進修都一定有做
但不知不覺間去到樽頸位
上司話我學歷出身一般 唔會升我
利申 速度大學 28k

大家認為應唔應該再花時間同錢去讀master
畢竟master 真係好貴

隆胸

28k又真係好唔夠洗 如果唔升既話一係轉工一係讀多幾泛好過咁就一世

做d自動升職既工咪得lor

有諗過報XGU d master 讀
但係又唔知讀咩
應該係讀自己果行好 定讀其他行業嘅master 轉工好

Btw 死仆街腦細 鯨魚都係魚
點解要歧視速度仔

清邊行

我利申先:會計狗攞左牌，但升職條排排包尾

呢個時世轉工好難

出咗嚟做嘢發現原來升職根本唔係睇學歷（除非你升好高，睇幾十人嗰啲）
練好啲口才同埋搞好人際關係好過

辭職

唔好比藉口自己啦。
做左幾多年先

利申:信已遞

大把大學生十年後得萬尾。。。

做左5年啦

一般文職

今年辭職玩命近十幾年最高失業率

如果你上司咁講，都好似落哂閘冇希望。有冇得轉Dept?

就係想升M 仔位
掃把 上唔到30K

黨鐵

轉其他Dept 都有諗過
不過自己垃圾marketing 底
有幾專業同精英 大家心照啦

所以先想向各位請教 你地點進修
繼續讀自己果行 讀其他行業嘅master
定係讀下prof cert. 就算

幾多年經驗

雖然好行，但同意上邊巴打講
好多時Internal 升職我覺得真係睇你做嘢/溝通，要話比老細聽有啲嘢係非你不可，而唔係勤力，如果佢對你印象普通，你進修幾多OT幾多，佢都會打發你走

轉工就唔同講法，進修真係有用，因為你未證明到自己做嘢叻，所以要整靚CV

如果自問做嘢唔差，又做左一段時間，老細都唔升/多多藉口，咁可以quit 得

光復左香港先諗增值

黨鐵掃把都可以上到5,6十k,仲未計雙糧，bonus，洗乜m

巴打想請教你多d
你會進修時 會考慮d咩 除時間 金錢
你會唔會諗住呢科要學到野 定係純粹為升職而進修自己果行

讀個degree

我10月辭職,公司高層艾我留低

巴打都係做黨鐵？

有冇人讀過咩pmp?有時賣網上banner 廣告賣到好行

你啫
樓主做間野，大把人等你走，要人大把

幫老細吹

Master 再PHD

Project management?

5年就想上M 除非你係好叻仔/MT，否則你叫做左8-10年先上到M既情何以堪。

刷老闆鞋

yes , project management professional
原來仲有試考

識人好過識字
搏命不如好命

我覺得depends on 你果行同你想去到嘅職位需要啲乜

例如我個case, 喺mnc做finance/acct, degree同cpa 係基本，我進修可能會想再學好英文先，因為啲老細全部鬼佬 講多2句好過我日做夜做

有啲工例如comp sec, 讀完master 可以直接攞牌唔使考試，果啲就可能會進修讀master

所以我覺得depends on 行業

巴打 咁呢份工我又唔係第一份工
之前工作經驗算埋我都做左接近8年野
咁叫唔叫入zone 先
當然我唔排除其他人比我努力都要用8-10年都先職

既然話我未夠資格 我咪再準備好d 希望有資格升職囉
所以先會問大家點進修

讀緊 不過無咩動力同心機

轉間大公司 攞promotion 同increment 好過讀master

師兄, 搵間覺得你夠資格睇得起你既公司 可能會快d

著短啲嘅裙

垃圾Speed狗

中五會考一分
一張爛鳩Cert
其他咩都冇
M位4xk
好攰，真係唔想再諗計搵多啲錢
但係唔係你想安份守紀就得
四十歲，好掙扎

參考下

巴打 你咁都要引戰？
雖然我係讀書差 不過都識專重人

黑絲連身洋裝

師兄幾多歲有28K

唔想做肥絲大隻但尊同專差好遠

Sorry 打錯字自膠

巴打 你咁都要引戰？
你係咪歧視速度仔？

有咩用？ 心思思想讀llb

隆胸 整容

你不如報左先再諗，好多都就deadline

Why? 同上司唔啱？

考左水喉牌
下年master grad
準備考專業試 考完唔升我咪走囉

利申:工程狗

純粹冇位升

會唔會報bootcamp？
無master咁貴 join得都行內人

咩黎？
我Google 似係關coding/ programming

無惡意 想知速度仔姐係咩

唔駛
ACO鳩坐年年跳pt

Quit 囉，咁簡單

溝上司

遲d經濟好返做跳跳虎

Poly 嘅top up SPEED

收工之後留係公司 幫手做其他嘢 之後早兩個鐘返公司做準備 空閒時間就進修下 唔同fd去玩去食飯 所有時間都要準備比公司

邊行

Marketing定admin

Hardgoods Sourcing
開始有啲應付唔到
唔係話付出時間就得
能力已經見頂

正解。

靠讀書可以升職？ 哈哈。

去學刷鞋奶實際d

你呢啲咪同政府啲垃圾一樣囉
冇學識得把口，講出黎啲野離地到仆街
比你鳩up吹水到高身厚職又點姐
幫唔到個社會進步，幫唔到間公司成長

然後就點呢？咪好似蘋果而家咁，停滯不前，出下啲舊款機殼呃下啲fans黎買，有意思咩
真係好憎人靠關係上位，而唔係腳踏實地用實力去證明自己
個個咁樣諗個社會唔會進步

得果28k 你增咩值？
做咗幾多年野？

利申：當年25k fg

覆錯左樓主 sor

咩科

Speed top up ：full time 定 part time 讀 好

係咪咩人都入得？

速大mkt 28k已經好好
就算八大mkt 都係萬幾二萬

學識左奶西

無計，香港地係咁社會進唔進步關係乜事

如果有得揀 揀返八大雖然係癈話
不過你睇comment 都知
speed 對大多數公司黎講都係野雞大學

8年先28k 真心好頹

我癈呀嘛
你咁叻 比d有用同建設性嘅意見
等我學下野

頹到嘔

40歲得4xk ....😞

巴打 想問下速大張cert係咪會寫polyu speed
定係就咁寫poly

當年走左去讀CFA
利申：hk no it

公司同你有親咩
最蠢就係同公司講感情講理想

cibse?

上司話我學歷出身一般 唔會升我

有機會就jump啦
有個咁on9既上司

讀進修課程

最近都煩緊哩個問題,
女朋友34k, 我30k
唔想輸比條女, 但出面環境又差.

會打封求職信

學下跳舞

我明呀 覺得自己有能力搵更多
但又遇到樽頸位 唔知點突破

撈多份part time 咪打和

算啦騎住你嗰啲十個有九個都係呢啲人

換個人工低d既女朋友

南京沒有屠殺，只有嚴正執法

吹水野 唔難

雖然大家都話taught postgrad好易入，不過你個口吻似係覺得xgu一定收你咁款，勸你唔好咁老定 。

笑死你幫到個社會進步，幫到公司成長，但人工升得慢過屎咁有撚用

隆胸做gym減肥抽脂

認真答你 跳槽最快 一定快過你讀master

可唔可以問吓你幾多歲？

UG係專科既讀master
UG唔係專科既哂鳩氣,咪撚再讀,
隔幾年轉工過一過塘, 搵份正正常常40幾K工唔難

咁怪你自己啦 點解會入到速度
OU都好過你啦

速大咋wo

有牌加4-5年經驗，做大細既行一定有三萬幾先啦

清平時搭車比銀仔？

又或者唸下除非做一d野直接升職
可以學一d同自己/行業無關既野，一d時事觸覺，興趣都好緊要
如果同客/老闆食飯，唔係下下吹公事嘛，天文地理咩都識下都自己都有幫助

文職你咪學下咖啡，紅白酒，咩都得啦

咩係2.5

諗辨法去認識老闆&老闆圈子既人
最高既職位, 除左空降親戚之外, 一定係升契仔/契弟上去

60K 唔想努力了

會游說所有上司同事去英國
然後公司走淨自己就係咁升升升

你以為真係學歷唔升你

幾多歲先？

其實speed有28K幾好呀
樓主做咗幾耐？

Marketing 邊一瓣先
如果digital marketing 唔驚升唔到 睇你夠唔夠料姐
我鯨魚大學 但係咁多年都無人質疑過我學歷
一年升一級
做marketing 能力/口材>學歷

Ageer
轉工升職一定快過原地